是日，，靚宵

有冇包裝睇下
好似好好食

今日第一餐

麻b牌

好吸引

麵呢

刀削麵唔差

望樣好似冇伏食得過

皮似幾滑

用心製作

每隻都用心包

普通街市買

個汁好似好正咁

餵我

想一起吃。。。

餃子汁加豉油同辣油

要搶黎吃

直接上黎屋企煮飯仔好了

你丐衣？